夜期穿23000，我正式做大好友，hello咁多位

一波大型反彈正式準備！
聽日最後平貨機會
希望聽日有咁低開咁低

淡友今晚出埋最後一口氣
聽日希望有22000水平

我覺得21xxx 左右應該會彈一彈

跟係時候出手

lm睇爆倉

21xxx大戶都爆撚埋

你個名

到侵侵都戴口罩見人就係見底之時，仲有一段時間侵侵先知驚。

見到黑期越跌越開心
代表啲貨越平
撈得過
分注撈唔all in

清
9up有乜哲學

黎啦黎啦
最好穿埋22000
理想位置

7500突破9蚊

唔敢開大口
彈返上25000就夠

好開心
多謝淡淡比機會

睇返下星期出世最近熊就開心

準備大彈

發現中左就無人理
一輸就狂比人笑

過埋下星期再表揚自己都未遲，仲有下星期聯儲局減息

幾犀利點睇到

要自己推post係幾慘既

勁到仆街下個星期一點部署

黎啦！準備好啦！

唔推啦
25000-26000
上到26000就抽上多波呃人入貨
跟住真正股災
唔再講野